李一桐係唔係G ?

係G
唔係G

樓主係g

我係男

Gay

正皮左

On9?

正皮=盲

盲人都知李一桐係G

G味太濃
聞得出

係

讓領導先上

NOT G

🤤🤤🤤🤤

yoyo係g

肉便器。

男都可以係ｇ

屌你老母

佢真係25狗泥

On9先會話佢係g

G你老母